美參議員卡丁：黃之鋒、周庭和林朗彦被判刑是又一次獨裁攻擊追求自由和人權的抗爭者

幾時派海豹突擊隊救人